收到風 今晚侵侵唔9up

聽日阿爺繼續托
天時地利人和齊晒
我大牛軍必勝

嗡風？

識人喺白宮做

係咪帽事啦

係呀，快啲掃啦

琴日買咗手袋
冇錢錢啦

全倉牛

女人

嘩正正正正正 小米入恆指

你地係喎係用富途架？報價串流果d免費？想開個戶口轉玩牛熊
正股就用銀行買。
銀行玩牛熊手續費都蝕死 買賣一次共160蚊 一日最少3次dt 都480

要入十萬以上先免費串流 報價

嘩正正正正正 麵麵睇爆升

玩牛熊唔睇串流

買輪連交易費 17蚊好正

今晚不算9up